大家樂牛肉飯一問

我好少食大家樂，想問大家樂牛肉炒飯啲牛肉會炒到咁生？

Mid Rare

幫你推